通宵心事台V

有冇人未瞓 擺底你嘅心事 大家傾下！
(全部心事我都會覆 唔想講咁多唔覆就ok)
講故 笑話 都ok

我先
冇 純粹未想瞓

照舊5點冇人show我咁我就收皮

咁你宜家就去收皮啦！夜喇 再唔訓對身體唔好...

乖

咁不如你講下笑話? 都幾耐冇聽過了

定係已經見緊周公?

好耐冇講過笑話了 真係要諗一諗

加油！

唔識維繫友誼
一冇咗生活上重疊嘅地方就會疏離

打機就有重疊 再唔係直接打過去約食飯(不過其實如果你潛意識覺得麻煩嘅多數都唔會約，但係覺得真心fd嘅基本可以唔使諗就已經打左過去)

睇嚟我冇真心frd 完全諗唔到有邊個想約
Hi bye frd就有一堆
但如果冇咗生活上嘅共通點(讀書、打機）
就冇嘢講

傻嘅都知無結果

唯待女友成熟時

雖然屌過，但都係放唔到手

咁咪唔好講，r水吹人地唔覺煩你都覺得自己煩啦...所以...

唔知點解冇啦啦近排突然之間嘢都唔想講

傻嘅！
知你未想瞓住
但我唔信你冇心事

咁咪唔好放手

直到何時葡萄先熟透

不過你都可以

放手 放開所有 彼此更自由嘅

不過都係建議

一雙手只要握成拳頭能捱下去

心事心事 離唔開情財二字

其實我同佢係咪無可能

訓唔著
仲要8點起身上堂

rap埋禾 不如做吓9upper
噏埋個故
如何？

好認真諗起個
從前有隻🐰🐵🐻
跟住村長叫佢地去當兵 但佢地唔想
於是兔子🐰就將耳仔剪咗落嚟
醫生話佢冇耳仔唔使當兵

馬騮🐵就將條尾剪咗
結果都唔使當兵

熊🐻知道之後就將自己啲牙打甩曬
跟住佢睇完醫生返嚟同兔仔馬騮🐰🐵講：

「醫生話我太肥唔使當兵」

唔好笑勿怪

同個ex散左七個月

仲未放低到

佢琴日先開番Ig比我 呢種感覺唔係好識形容

好衰㗎你！
唉我都唔知 好似多嘢煩又好似冇嘢煩

睇到好迷

走堂

你同佢講分手先？

我分咗半個月咋

佢講分手

好想挽回 但又唔知點做好撚辛苦 訓都訓唔到

好想知拍拖扑嘢係咪好正常

我都係 只係求佢拎埋隻戒指見一面就走

我壞人嚟嘅！梗係衰啦！
諗得多徐志摩呀

煩乜講嚟傾
等我又煩吓你

日日扑 屌到佢叫救命

sad. 我成日都諗 點解當初要拍拖呢

好似我同ex嘅對話
以親身例子話你聽 仲有可能
我嗰陣都係咁講
心入面係唔想分開不過因為唔夾同其他嘢所以冇辦法

係 當初點解會一齊

有轉機
繼續做好自己

我係絲

你地去到談婚論嫁階段？

多謝你先 但我唔想比希望自己 我唔想再失望

我同佢仲有可能咩，佢前兩日仲同我facetime 我哋有啲問題未解決到，佢又話唔想我無了期等落去

咁又唔係 只係自己親手整嘅戒指唔想浪費

當初係佢叫我同佢一齊我想走都唔比我走

結果當我開始攞個心出黎之黎就奶野

睇人
想扑就正常
唔想扑咪唔正常
香港嘅open 我諗大多數都覺正常？

不過唔好俾人影響 最重要係你點睇

唉，我都係 成日都諗住分開，結果我離不開佢

Hello

女人真係話斷就斷又話女人先係成日比人傷個個嘅

冇計 人大咗就係咁..
新識嘅冇力去交心
舊朋友耐冇約就疏遠

Btw我記得巴打 同之前個grpmate點

佢仲有揾我 同我facetime 其實唔愛講一句咪得 點解要拖泥帶水

你失去過佢已經夠失望了
為自己努力
要覆桌先改進自己
再做檢討段關係點解破裂
唔係嘅話復合到都gg

點解要生到我咁重情

我啲朋友可以話斷就斷，點解要facetime撩我

唉 好多嘢煩
匿埋過世算

個grpmate有仔了
我亦都冇乜感覺 淨係想祝福佢哋咁

我同意但係我係呢啲時候只會覺得自己好廢 拍拖點解可以拍得咁失敗

Btw 原來黎呢度叫春幾c服好想喊啊屌

反而我覺得佢係放低咗 巴打move on啦
真正屬於你嘅仲未到

我啲朋友都係話分就分 吧照落 女照溝 完全唔洗CD我就次次都灰最少半年

佢話仲愛我 但就唔想一齊

好辛苦啊啊啊啊啊啊啊

每個人都有低潮嘅
係男人就要捱治 自己捱過佢
嗱 咪話唔益你 俾你得閒上嚟叫吓春

你個情況好過我 唔好咁chur佢 慢慢黎試下

okay！

我同佢分手個日都有開post

唉尷尬

呢度好多人陪你的

但佢又話唔想我無了期咁等

Bye

好亂 我就快痴線

巴打覺得現實中咩女仔會吸引到徐志摩？

多謝你地

係床到流緊眼淚

女人真係好難明

Ching咁早開學 瞓3個鐘攰過唔瞓
嚟傾吓計

依家都叫正常嘅 不過唔係必然
睇你哋自己點諗啫都係

佢咁風流
我諗係女都俾佢flirt到
你俾佢吸引到呀？

批准你臨瞓前講多個！

才子必定風流？好似好難進入佢哋世界

用個心去感受

走開啦衰鬼

好惡
炒熱個po唔得嘅！

咁快想進入人哋 個世界
你估你胖虎咩

到底我要點做 佢先肯返嚟

做朋友啦咁 有時邊諗得咁多
書讀完又讀 唔讀又未ready好出嚟做嘢
人際關係同屋企都煩
想講又唔知點講 夜晚自己諗

咁不如你又講返個

感受親都錯我記得個陣佢鬧過我唔明女仔要乜

想知你哋FaceTime有咩講

閒話家常 陪佢瞓覺

呢個認真答！
咁你可以試吓留意一個人嘅行為 反應 語氣 表情 語話 習慣 去了解一個人
佢話你唔明 唔係洗灰心 只係你唔明佢 唔代表你唔明其他女人

同埋有時都要佢肯講or 俾signal你
俾啲信心自己

題外話：記得dl signal

都係傾下最近生活點 我cut咗佢線 佢都有打返俾我

又叫我走
依家又叫我留
我本身就已經係個笑話

好鳥 寶寶我瞓了
溝pt仔仔加油！

分開嗰陣有冇話咩做返朋友嗰啲
太似 搞到我又諗起ex

佢話咩佢講左出黎記冇意思咁我真係蠢吖嘛

以為我會覺得夜晚同佢傾電話傾到兩三點 第日又要番工真係好攰 所以唔想傾

我依家好想日日同佢傾傾到死個刻都肯 如果我仲有機會的話

利申番 已經主力用緊signal

佢話想同我做朋友，但我唔想 佢前幾日facetime打嚟撩我diy

哼唔留你！

婊

有緣再吹

咩事 掛住人出聲呀嘛
唔係轉sp咁搞笑啊

咁啫係咩意思 佢成日話我口不對心